[IQ 題]點解馬唔鐘意扑嘢

猜中國四大名著人物

馬上風？

秒

收皮啦
秒你老母

錯

馬嬲精

一頁都唔夠